web 版lihkg 個scroll 位可唔可以set 番出個body

成日都要指埋去個你個 div#leftPanel度先scroll 到, 而你個leftPanel又咁鬼窄

推